今日比外國記者訪問

今日比外國記者訪問，我當然冇拒絕啦
不過小弟不才，英文有限，已經盡左力講

以下係佢問過既問題，比大家參考下外國記者有興趣知既嘢

1. 點解你今日出黎
2. 點解今日咁多人拎住美國國旗
3. Trump好似對香港既事情冇乜興趣，你點睇
4. 外國其他國家對香港既情況有乜影響
5. 政府或者中共成日話有外國勢力操縱示威，點解佢地會咁講

如果有下次，我一定會講得好啲!